屌你老母 深水埗條死廢老揸車撞人係恐襲黎嫁 阻膠死全家

屌你係美國 巴黎 呢啲係撞人群

係恐襲

藍絲死全家

推

冇大台 冇人答到你 走啦死仆街

唔係遭左天譴了咩？架的士都爛哂